(正能量）有冇人分享下失戀後幾時遇到下一個對的人

岩岩分左個幾月

遇唔到呀

你散左幾耐呀